Kate同Meghan係無得比

一個高貴大方，一個無黎貴格

Kate 完勝

Meghan有陣岀嚟撈嘅feel

Kate仲正過戴安娜

有啲似古天奴

Agger
儀態氣質差好遠

做明星嗰陣肯定成日陪老細

why not both

最美王妃

戴安娜氣質完勝

睇完個COMMENT再睇圖....笑到仆街

Agger!! Kate行出黎都唔同d

女神對企街邊有得比

可能我個時仲好細過喇

不過就咁睇樣我覺得kate 好d

最靚係戴安娜王妃

想屌meghan多D，黑人身形比例勁正

查狗

張張對比圖都完全冇睇過右邊

我長髮原來咁